黃之峰:眾志常委朱恩浩被拘捕期間，於被制服的情況下，遭到黑警180度扭傷手腕。

Form GPHONE FB

毅進狗係唔同d
好搞唔搞搞gphone d人

打議員 噴記者
而家仲搞埋眾志
班黑警果然係無腦

條友係中箭既好在
普通人就死左都冇人知

眾志全黨成員一早俾選舉主任DQ曬,
怕佢條毛咩

咁起碼叫少有名氣

人地個黨係外國眼中最有名氣

屌 咁扭法醫好之後有無後遺症

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

G phone走得快
唔係實比人扭270度仲得

搞撚中gphone啲人 狗仔仆街了

眾志背後係美國佬。

黃之峰識幾多美國佬
呢度就屌佢啫
班鬼佬眼中佢係民主鬥士黎

推

push

離哂大譜